有冇巴絲記得以前 如果香港係寵物小精靈地圖 個post?

四大天王=四大天王
冠軍=發哥

王傑呢

邊個王傑

認真呢？